{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052728",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053666",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 디와이풀빌라"
    },
    "text": "丹陽新築キッズプールヴィラは、子供たちと一緒に過ごす家族休養地です。 客室内では喫煙や火気類の使用が禁止されています。 入室は午後2時から可能で、退室は午前12時までです。 不便をかけないようバーベキュー施設は提供しておらず、バーベキューの利用を希望する場合は50,000ウォンの費用が追加されます。 また、使用時間は制限がなく、個別庭で利用することができます。 乳幼児の基準人数には追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 客室内のプールはぬるま湯を追加料金で利用でき、利用可能な時間は午後3時から夜11時までです。 プールは客室内に位置しており、服装には制限がありません。 インターネットは無料で提供されており、ペットの同伴および入室はできません。 さらにペンション施設には煙感知器、一酸化炭素感知器、消火器が設置されており、駐車場は無料で利用できます。 入室は午後2時から可能で、退室は午前12時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "丹陽新築キッズプールヴィラはどんな場所ですか？",
            "answer": "丹陽新築キッズプールヴィラは子供たちと一緒に過ごす家族休養地です。"
        },
        {
            "question": "客室内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "客室内では喫煙や火気類の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後2時から可能で、退室は午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は提供しておらず、バーベキューの利用を希望する場合は50,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの使用時間はどのくらいありますか？",
            "answer": "バーベキューの使用時間に制限はありません。個別庭で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "乳幼児の基準人数には何がありますか？",
            "answer": "乳幼児の基準人数には追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内のプールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "客室内のプールはぬるま湯を追加料金で利用でき、利用可能な時間は午後3時から夜11時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には服装の制限はありますか？",
            "answer": "プールは客室内に位置しており、服装には制限がありません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは無料ですか？",
            "answer": "インターネットは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴や入室はできますか？",
            "answer": "ペットの同伴および入室はできません。"
        },
        {
            "question": "施設にはどんな安全設備がありますか？",
            "answer": "施設には煙感知器、一酸化炭素感知器、消火器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 429
    }
}